全部人集中衝一條路得唔得

佢地一個位 同包抄比較點都少d狗

漆咸道南

應該要咁，兩個黑警捉一個，
肯定唔夠黑警捉哂全部，
總有一大班人走得甩，
到黑警增援咗就更難走

推啊

推啊

內面外面都要支援，集中一點

記住講你睇我唔到，你睇我唔到

推

集中邊度，尖東噴水池重狗

啱啱包左一堆人

推
終於見到啲有用既方法